香港寬頻1000mb+家居電話續約入

請留TG

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

巴打我有FD做PCCW,NowTV，一條龍幫我搞晒，跟得好足，態度又好，比個聯絡你
Whatsapp連結⚡：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ:⚡：